「疫」市新高！青衣青泰苑賣590萬 每呎14713元

美聯黃淑賢表示，青衣青泰苑A座中層3室，實用面積401方呎，已補價自由市場成交價590萬港元，屬兩房新高價，呎價14,713元，更創屋苑呎價新紀錄。

新買家為首置客，因單位頭排向海，景觀吸引而作出入市決定。

首置客呢個時候新高價入市

又做市

疫症令環球股市下跌， 資金轉投樓市

景觀吸引而作出入市決定。

租租：唔會接火棒

青泰苑 祥泰閣 (A座) 五樓 10室 20/01/20 $ 378萬 401 呎 516 呎 $ 9,426 $ 7,326
青泰苑 祥泰閣 (A座) 十四樓 8室 19/11/19 $ 565萬 401 呎 516 呎 $ 14,090 $ 10,950

14000買新界居屋，恭喜晒

大佬好明顯一個係補左地價
另一個係未補地價啦

一億買呀
好未

啲鄰居質素

全部都係死窮鬼

連燈仔: 自住補地價on9

港樓必勝

首置14000尺買居屋真心係勇

$14600一尺買32年居屋值唔值真係好難講，不過事實係市場上無可能用6M買到市區頭排180度全海景（大佬你講大嶼山/離島我無話可說）。

近二十年私樓頭排望海的，都一定係留番俾三房四房，平極都9-10M起標。

你可能覺得唔應該為左個海景俾咁貴。但如果真係想要，佢拎住6M其實係無選擇。只要放棄呢個要求，同屋苑同大細，$13000內一尺就買到了。

有海景

屌咩 等多陣都唔等 推乜春高個樓市

呢啲case 都幾大機會左手交右手

俾廿萬稅為左推高32年居屋？傻的嗎？

廿萬對地產商好多錢? 唔做數點會有高價成交?
而家經濟好過之前? 傻的嗎?

可能佢誤會咗咩係左手交右手

32年樓，原業主點都唔會係地產商下話。附近無新私樓，有咩發展商仲要去抬價？

你覺得係高價成交。其實青衣不嬲都貴，呢個屋苑一直都12k 一尺以上（當然如果你話其他成交都係左手交右手，我就無話可說了）。5.9M成交，貴極咪最最最多貴左0.5M。其實首置做9成，差距只係5萬蚊首期同埋每個月供多$2000。我諗對唔太擔心俾人炒的人來說，根本唔係咩大事。

只是去下睇樓，就知個市仲係好旺。特別係細lump sum 的樓

身邊有兩個family係呢段時間入市
有一pair 公務員 一pair 醫護

身邊都一堆人睇樓中。9成按揭令好多人都買到樓。如果呢堆購買力都用晒，或者佢地都失業，就會跌了。